武漢人：要到香港向廢青吐口水，震攝港獨！！

黎到再算

城都出唔到，貪心聽日有無菜賣好過

一落機已經直送醫院

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

親你們還有車嗎

和你同狗噴

你有病你死撚左啦

夠薑咪黎囉你地仲黎到咩

到時我幫你地報狗幫你地助慶啦

打暴徒梗係要警民聯手

連屋企門口都出唔撚到

武漢你都出唔到仲話哩香港

可能好似班流浮山刀手咁行落嚟

武漢飛機

唔做正仆街冚家剷，老母畀狗屌

班友未訓醒

成班雜種既思維就係想人地一齊收皮

集會都覺得人哋錯嘅人
值得留喺武漢等死

祝班蝗中肺炎死香港都未來到

我諗武漢好快斷網，到時飛機都冇得俾你打啦

唔割 手足黎既
我帶路去去灣仔狗屋 再上禮賓府

宜家有d大陸人已經意識到呢場肺炎根本係中共人禍，而佢地仲惦記港獨廢青，冇得救
祝佢地早日死於中共肺炎

大大力宣傳中共習近平既醜聞，中共港共千祁要限制內地同胞來港，唔好比佢地睇到！！

(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

部分患者只有低燒甚至無發燒症狀，邊境測體溫根本唔夠！要既係佢地唔好落黎！

A. 方法：大陸政府最怕大陸人知道既，唔係香港點解抗爭（大陸已經洗曬地，而且大陸人唔care香港人點慘），而係：

1. 高官好有錢（針對仇富心理）

2. 高層全是外國勢力（針對民族主義）

3. 習近平的情人們（針對八掛心理）
銅鑼灣書店事件係因此書觸怒習而起，雖然本書有點9up，但從事件可見，習真係好驚本書既內容見光
本書摘要：

B. 形式：
各大關口、購物熱點（上水、旺角、西九高鐵等）
連儂牆文宣（各區區議會亦應盡快設定好連儂墻，保障文宣手足安全！）、傳單、街站（大大聲普通話講比大陸人聽）

中華移民共和國

驚班友無命落到黎

嘴炮多幾日一野炸左武漢佢

我即刻報警

你媽死了

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

口交就收皮啦

佢地不知幾想黎

呢d真係要比藍屍睇下

叫stand with武漢嘅連登仔情何以堪

精神勝利

歡迎歡迎!

佢講得出應該俾人捉撚左去醫院

到底小粉紅要蠢到何時

支那人食草都可以存活㗎嘛

來呀來呀
打鳩死你

出到來再講啦，一個核彈炸撚死你班生番～

出到武漢當你贏

班友喺武漢等死啦

成班賤種俾共產黨封城隔離自生自滅，然後把口就話要黎香港播毒
你班賤畜有命離開武漢先算

500個刀手呢？

你以為香港同大陸一樣咩 知你武漢黎落地就隔離啦

出到自己屋企門口先講野

親你們還有命嗎

我好撚驚呀黎啦等你地

有命出到武漢先啦，冇撚走數

快啲黎啦
我地未出手，啲最撚驚死既藍絲就打撚死你先

當年仲係初中雞
想問下死既人年齡層係?
WIKI都好似冇寫

其實高速and國道未封

想走佬黎香港啫,講到自己咁偉大

親 仲未死咩親 親有冇車落黎阿親 唔落死全家阿親

怕你唔黎渣
火魔準備紅燒豬肉

佢連屋企去火車站都未必去到
慳D啦叫佢

咁快篤穿人地

whatsapp有段片 係機場定高鐵直接裝箱捉人

撚有咩，直入市區呀

攬炒派表示歡迎

21號仲好撚招積
今日唔知點呢

等你行路黎

咁開心咁咪冇得#逃離武漢 ？

未到都死撚左

流浮山刀手快D
定佢地快D

！

叔一燒毒

班大陸豬中左招打完隻字應該死左

想試港式消毒?

打錯,燒毒先岩

廢青有帶口罩
只有愛国小粉紅沒有

長春圍城？

好似話開車出到

流浮山三百刀手應戰

出撚到武漢當你贏啦

下呢班支那賤種不嬲周街吐痰冇公德心架啦講到而家先做咁嘅

同連登仔話要向 特區高官 / 差佬 吐口水一樣mindset

小心轉過頭就人間蒸發左好過啦

有命出到嚟先講

黎啦，快啲黎啦。
入到境直送醫院。

人地大把野味

笑左，姐係佢地都認個肺炎好撚大獲

等入箱啦柒頭

幾時加碼多左300個架

Pish

想比人私了咪黎

你又無槍

封左城 你黎到咪黎

同魚旦論咁似既

小心被黨拉去坑埋啦

過到聽日再講啦

嚟囉 怕你啊
但有命嚟到香港先算啦

呢幾個acc都唔知有幾多個真人用
又唔知有幾多個真人真係武漢人
更加唔洗講有幾多個真武漢人講咗之後真係會做
真係得啖笑

嚟到先講啦，屌你老母！傻B!!!

中左要報警

擔心自己好過啦

好， 差館等

不如去狗屋慰勞下d黑狗先

衰D講句...佢地死晒...香港都未有人死......

比班愛國廢老體驗下佢地同胞嘅品格囉

快撚d
不幸地我中左招會自己入狗屋

俾黨禁錮左啦喎

你有病 一早死撚左啦
仲有心情留言

good,come come come

鄉下仔城都出唔到

車有 不過冇油

個格夠賤

有病唔係諗自己可以點好返
係諗點傳染人

叫班仆街返去光合作用啦

黎到比人打到仆街又咪係痴埋警察到，到時啲狗都唔知多唔多謝你好

咪又叫人去 自己唔去 精人出口 講到係威係勢

想黎醫病姐 唔駛拎光環

武漢獨立左啦，而家鎖埋國，出得到黎至講，可能到時要地府有得上網先見到武漢本人再留言

而家封左城
就算走得出黎
到香港之前
都要經過支那其他地方
你以為佢地會俾你經過咩親

石屎封口 私了

然後廢青又向狗吐，你地又去探狗

人毒冇藥醫！

呢啲打死都無人反對呀嘛?

出到城先算啦七六鳩

雖然係支那狗，但係咁行落黎要行幾耐？

出到嚟未呀支那閪

其他人扮咩撚野武漢人

武漢先爆完示威黎

仲好意思叫人廢青

有野味食 怕咩？
廢青收皮啦

屌你老尾 班撚樣搵藉口嚟香港醫姐
Btw大家好 我是王剛

記住帶氧氣樽，千其唔好中途擂低呀，我等你親

都冇命出城

封左城啦喎

黎一個，打殘一個，然後dup 佢堆填區獻世，睇佢仲敢唔敢黎

講個d人係咪上海人 唔想d武漢人去佢地到

支持 到時報狗24小時貼身保護你哋

想落黎醫就出聲啦.扮撚哂野

全部都係美國住

你哋生歐歐出到嚟先好ff 啦

驚你地水都冇得飲呀，留番啖口水捱多日好過啦

有命先算啦傻閪大陸蝗

夠彊咁做，到時唔係吐口水係吐血

未出到武漢已經比公安掃射啦

呢班擺明唔係武漢人啦
真武漢人一係去上海 一係被困住

武漢fd話今日已經封城冇菜賣，準備食杯麵度日

講到想嚟記嚟到咁

滅城未？

祖墳

去何已完囉

不嬲魚旦論就係講緊支那人
黃子華咁多年既棟篤笑都係講緊「香港人=支那人」

ok come

Sor 㩒錯制

快啲過嚟啦
幾時先嚟到香港?

夠做埋嚟

每人一啖口水吐入狗屋

戇鳩

所以個可愛的椎間盤係咪就係頭先中環個家人？

武漢變成集中營城巿了。

未出到嚟就一人一粒啪咗啦

歡迎

儍啦，唔使吐，同你打車輪又如何。我目的喺警總，今次一定拉我涉嫌非禮同性。

夠膽咪黎

古有虎門硝煙
今有香城燒疾

成班傻西出到黎先講野

咩戲黎?

唔好講經啦 武漢勇武
行入黎跟住要人抬出去就唔好

你先活下來吧，親。

伊波拉病毒?

還有黨

次次一屌完香港即刻再衰多幾倍
你咪嘴炮囉

行路落黎要幾耐?

唔黎正契弟

仲有命黎到先再講

係都去北京話要武獨啦下話
支那人真係一世都係支那

屌啦 出到武漢當你贏

大條道理殺死中囯人

好快全武漢死清光

唔做死全家，比人私了黑警見到都721 收隊

支港人

佢地食草都可以食一年
行路落黎一定冇問題

好撚驚喎

士垃圾就係垃圾，同以前啲愛滋針筒老童一樣

親你地買到今晚既飯餸未, 驚你地餓死都未解封到

係就快，不過擔心你班賤種蝗蟲未嚟到香港已經俾人隔離自生自滅

如果發現武漢人要幫佢哋燒毒

顧掂自己先啦，城都封撚埋啦

泥菩薩過唔到江

plz come

呢班垃圾黑心到

親 你們出到來嗎

武漢勇武成功攬炒香港經濟

有命出到武漢當你贏

到時大家要學牛屎佬保衞家園
衝撚哂去高鐵站追住班畜牲打

買到餸煮飯再講啦

笑大我個口

係，搵菜刀批自己麻醉針傷口嚿肉落嚟

我真係好撚驚 你呢

未到香港都已經死撚左

武漢？都起疫了親

出得武漢先至講，笑死人。支持武昌起義，推翻獨裁政府

快 想做人形生化武器

親你不是俾軍隊封左城嗎

黎香港首先要途中感柒幾個中國人

落唔落到嚟呀 乖乖地坐喺武漢等死啦

等你來

管教授終於說：『這次我真的害怕了！』

黎撚到香港比你顏射埋都得

出到黎先算
臨死前把口係特別硬

睇黎要私了在港支那人

佢地好似好憎香港咁喎

佢哋不如擔心下自己好似天津大爆炸咁先啦

咁L黑心真係死L哂都唔抵可憐

條友好慘

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

老老豆豆 香港政府完全唔檢疫
好撚垃圾

蕃茄100人仔5粒 呀 擔心自己好過

真係諷刺

呢三四年最提倡港獨嘅,
正正就係武漢人